2021 big4 recruitment (3)

舊po完 dtt已出offer

No la 上個po有人講 可以追po睇番

有冇人kpmg gba log in 唔到

想知收到offer個個幾時pi

kpmg仲未收到test個email係咩玩法

一樣一過左24個鐘就reply 佢

我都睇唔透

check下junk box

junk box都無，一陣reply hr個email問下算

佢噚日下晝2點腥
我而家都未收到即係點

Link?

笑撚死
上個po 尾二個兩頁

笑撚死dllm

我都未收到我已經reply左佢email

HR send咗條新email la wor

未收到 大約講啲咩？

入完資料禁submit
{"code":100,"msg":"The user information does not exist","response":{}}

佢要link嘛
冇畀錯啊

屌我都係
但係我唔記得個username

佢封invitation有你個名 dear xxx

我第一封係hi all
第2封連hi all都冇

Same我搵左勁耐個user name

俾佢玩咗半個鐘

試過用
全名 (eg chan siu ming)
first name (eg siu ming)
unique id
都係唔係

最新果封話 trust me !

就咁Chan都試過

Trust佢但無用

我trust 佢老母

family name 一定唔得啦

We want to fix this! (But we can’t)

試下chan siu Ming Peter(英文名), 我係咁

得咗
多謝大佬

得咗，多謝師兄

屌要用we7

有無大細階 我都係唔得

我冇

chan siu ming peter
咁樣？
我全部配搭都試過咁濟

Try Chan siu ming Peter, 我係咁得咗

成封mail 勁似spam

我係
可能睇你報嗰陣個format點打
如果你第一粒字有打大楷就之後都要打

個界面我真係笑撚左出黎 小校園咁

玩左成個鐘都係唔得直接email佢算

用 apt test invitation email 個名，dear 乜乜乜果個

收唔到佢個ap test link 得佢開頭話24個鍾會send比你個封mail
Hi All

想問dtt hr打電話係咪3897開頭 miss 左幾次

得左

我都miss左兩次3897... 上星期尾做完apt test

通常咩時間打黎幾時有消息呀 冇等我死左條心都好啦

想請問下如果係外國 mi pi係咪會轉online型式？

啱啱check 係unknow

想問KP係咪一定要用we柒？

唔該師兄

Pwc 幾時出superday？

又有新email
係Haneo Talent直接send過嚟
唔使打名
直接㩒link

今朝做完kp 依家又send多次黎 做乜嘢

屌佢老母on99

終於有玩撚左成日

唔關hr事 係個haneo gba provider

講到明做過唔洗做

等pi

mi 個陣無email 跟住hr打泥問收唔收到email之後先有email 泥

幾多號in mi🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

email 定打電話🙇🏻‍♂️

email

有冇ching pwc grad audit做完apt test冇vi? 想知係咪人人都有vi

幾時做 等吓 一輪輪

話說我做完dtt 個online test 之後佢話我fail 咗，比機會我轉apply 第二個post
跟住上返佢個用戶中心睇Application Record 見到新apply嗰個職位個status 變咗經理面試，但係我又收唔到email通知，有冇人都係咁，定我應該直接打電話比佢問

好似轉完status 未必即時通知

究竟要點先搞到dtt vi
搞咗好耐用電腦又話我個microphone未connect
用電話又load10世都去唔到下題
有咩方法可以做到個vi

等到2046

求救

Audit?

我都係MacBook, 但係佢係咁話我個microphone 未connect

想問下咁多位ching 我報咗dtt risk advisory, dtt fail 咗會唔會顯示喺個系統 同埋大概係咪一個禮拜就會轉mi ? thanks!

yes and easier

你原本報咩post？

分數無撚用咪on9

我係喺testing個到submit 完load唔到

都係得8800...

其實關事
係計1000分嗰啲有隱藏分數
計埋嗰啲先係最後得分

Kp 今日晏就1點幾send 左個email 黎入面有條link，跟住6點幾又話vendor會再send 黎，我未收到vendor 果個email。咁我係咪照用1點幾果條link做住先？

Ddt轉左status做manager interview係咪好快會收到email?

其實入面出interview 係睇做完個TEST份report 定個分數

Ddt 轉左mi 係咪好快會收到email?

如果dtt 收皮，佢個status 會唔會轉？
22號Mi 到依家仲係咩消息都冇

唔係y dtt咩
做先好耐了唔記得

有冇人advisory 收到MI

打錯，PI

前日先報仲有冇機會，收到game based test

Pwc一早做完vi但係status仲係under review係咪冇機？

10月先開始superday呀清

之前pwc有10000 而家kp得8700

13號 係咪已經篩走咗
仲未收到mi

kpmg做完gba係咪會email report比你，佢叫我去微信睇

On9 有5份呢d report 份份都唔撚一樣
唔通我有精神分裂

Email會出一份

一個話我自閉，一個話我social

真

聽人講gba 係睇返你性格？

希望係process 緊去下個step la而家我轉咗post 都冇回音

pwc 有11關
pkmg得10關
所以先1K分係正常

ey有冇人有update, 做完個gba同online assessment 就無料到

黐撚線我5條bar係最左/右

冇見過人有料到

我pwc 同依分相反

有Zoom in

Grad

幾時報幾時收到

月中報 21號assessment 28收到call

Audit?
幾時做test?

audit?

吊 我連apt test 都收唔到

Consulting 但我報外國grad 果個 可能快d?

上個post有人話外國會快啲
btw congrats

屌 ey apt test個Logic part炒撚到

係啊 同埋你外國返報consulting有優勢因為佢地好睇英文

我連apt test 都收唔到

+1

offer god！！

我好早見架 如果跟日子派 我衰咗啦應該

ey apply 幾耐先有ot
等緊ot

kpmg 個hr 算幾貼地

佢出名nice同好人好鐘意lol

係咪仔嚟

無啦啦話睇lol cls不過人地senior manager

我諗佢都係純粹想表現friendly啲
同埋初頭send apt test個part少混亂應該都係賣下口乖幫vendor補補鑊

都唔係幾清楚，新個封話星期五，之前個封話收到起計48個鐘。今日做埋佢算

咁難做係咪想1round西走晒啲人 加多round pi就算

Logic個part根本on9

Dtt 出左offer? 見仲有opening岩岩先apply

我前幾日in左manager interview, 知唔知partner interview 通知左未? 幾時先知

想請問apt test幾日之後先通知mi？

一個禮拜左右

15號收到，20號做

有冇audit 24之後mi收到pi🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Dtt*

EY要我send 個pdf過去，要細過1MB
我compress完之後d transcript 勁朦
點搞

想問下EY apply完幾耐會有apt test?
Apply左兩三個星期都仲未收到

Dtt offer god

Dtt 幾時出offer 啊

想問kpmg Tax係咪冇Winter Intern報
見得Grad同Summer

我都係

Same here

聽講 p 記會

有冇人kp 仲未收到apt test

佢今日email話已經send曬，未收到既立即搵佢。

On a personal note:
Hope you all have a wonderful holiday! Hope, I can have a wonderful long weekend! But, don't worry if it is regards to online test / application process I will revert. Hope everyone will stay safe, stay strong and most importantly, stay healthy! Will be keen to watch League of Legends – Worlds… if it wasn’t for covid I should be in SH watching it live!
個hr好正

rap

我中文做咪一樣照過Gba

邊間?

Pk

Dtt advisory 出左 pi未

Pk要用we7做？收唔到驗證碼喎

D記online test 個video in 大約係點？
有冇ching做完share下

我半個鐘前又收到kpmg gba invitation...
媽呀好亂呀

kpmg要用wechat?

唔使，email有得登入down個app嚟做

我識人有9K

我得82xx 算啦 分數唔太重要

有冇人dtt s&o apt test之後有follow up
點解我做完apt test之後咩都冇

我過左deadline唔記得做有冇得reapply

Ching, when u finish apt test and when u receive mi?

Apt test唔記得，好似一出個日apply完就收到，即刻就做左

Mi就9月15收

有無人知KPMG GBA around要有幾多分？

我就係報risk，咁我應該收左皮

我都係咁。。。轉左幾日啦

我都係報risk但係一路冇消息...但係佢又唔send個rejection俾我

，成兩個星期，凶多吉少

想問下係幾時做mi岩岩好in完一星期都冇消息

想問吓vi問咗啲咩?見要答9條有啲怕

我8月頭做gba上個禮拜先收到vi

冇follow up +1...
ching都係報左BA?

EY 個associate consulting program 會唔會rotate去cyber security? 佢同business/ tech consulting 有咩分別？

係啊 其實可能未開始in(?)

EY ge people advisory services 睇咗好耐都唔知係做咩
有冇在職人士可以解答下

應該八字頭都OK掛
我自己攞88xx
我啲friend有個攞到9xxx

我都唔知點做到
但係佢同我講好多關都爆分

Kpmg 有性格test? 邊到揾到？

有無人做咗EY online assessment ?知唔知第一part大約問咩同難唔難

儲電先最易喎

係 佢有格係最好 死禁同一格就得

玩電係最冇壓力嗰關

我覺得電係最難果關成日扣勁多

認樣先唔知點玩

認樣都還好
係有啲唔知邊個打邊個

我連個玩法都唔係好清楚
嗰個完全係唔知做咩

Dtt 1月batch 好似12月可能開始有得返不過未定
我uncle 同我講既
可以作參考

其實係唔係最唔應該係咁撳加分最高嗰個制？

但冇offer 完咗pi

會唔會係一早派咗好多Offer之後派Offer收緊咗所以派慢咗？

我好早見架 可能要等人唔要我先有

儲電果關 滿電結束

一直㩒同一格㩒完見到report係tends to familiarity

係啲人個樣好樣衰

想問下dtt 幾個test 可唔可以分開做

仲問 做喇 offer都出緊

可以
不過都建議你盡快做啦

基本啦下話

我爆電
tends out of the box 差啲爆

我做唔到滿電
得三分一

thanks學校個talk九月尾先搞

你再分開黎做 拖番幾個禮拜下round offer都出埋

因為小弟係外國讀書 想請問下Big 4 mi, pi 有無得online形式進行？

定係出席唔到就會直接decline 我嗰application?

我都係得八百幾咋
都唔知佢點樣用呢個assessment test嚟做標準請人
有冇ching知?

大陸人先用wechat

希望係咁啦

唔該曬ching

ching知唔知佢哋係想要點樣personality
係咪 要 hardworking, innovative
聽講P記fulltime唔請ging人, 三大
鍾意請啲冇咁叻嘅人 所以唔會reject offer
true?

另外,外國讀u係咪易啲入?

thanks ching

P記consulting點會係唔請勁人

Hc唔知不過難度其實同tax差唔多

對唔住ching 啱啱先發現打錯字
I mean K記
🤦‍♀️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

k記consulting 就執啦喎 又炒人 又掉人去audit 又減薪

真心咩 hr唔會認得個cv?

People Advisory Services做既野主要包括（1）HR Transformation - 類似教公司用HR系統, e.g. Workday, SAP; （2）文化 - 例如係收購既情況下如何結合兩間公司既文化令d人好好咁合作唔好走佬；（3）Leadership - 同高層對話or教員工d軟技巧；（4）Change Management - 有系統咁幫公司推動改革，例如管理層想轉型/推出新野但點樣說服成公司d人都跟住行；（5）Reward/C&B - 定薪酬福利計畫/結構etc；（7）M&A - 通常做HR Due Diligence - 即係幫買方睇清楚賣方公司人力資源有咩漏洞會唔會影響賣價，等等

可以share EY submit完application 幾耐先收到apt test??? &doc

幾時報同埋咩deptt?

非常清晰 巴打入面做緊？

雖然唔係E記做但睇佢個網寫應該主要focus係global mobility（例如香港員工transfer/assign去外國/大陸分公司個d），估係研究唔同國家/地區既稅例/社保等等黎制訂專俾呢d人既薪酬福利保留計畫掛好似大陸個濕9社保（五險一金）咁，每個省份城市都有自己一個利率，唔似MPF咁簡單，咁點樣出糧俾呢班灰色地帶既人，點樣幫公司慳稅，有咩稅例要注意等等應該都包係呢條line掛

好詳細 唔該ching

邊撚度聽返嚟
大撚把ust cu入咗去做

想知dtt vi係問啲咩

條友cls,第一次聽公司唔鐘意請勁人

想問下dtt個video interview係做啲咩㗎？

ey spring intern想問幾時有apt test已經報咗兩個多星期，得document email and availability email

DTT 幾時出下輪呀

DTT interview god offer god

咩team?

Thanks ching

想問下dtt嘅online test有冇規定一定用英文做？

不如講下問咗乜你點答
畀tips都要知你衰乜㗎嘛

我諗佢意思應該係可以揀一個禮拜返2-3日full day ?

我係傾計咁 對答都流暢 有講有笑 幾輕鬆 但無offer

有冇人做極都做唔到dtt個digital interview? 個網卡死左係submit response嗰到

contact the technical team if you wish to reset your response
try using Firefox with stable connection to make your submission successful

dtt interview god
dtt offer god

`

Any updates? Dtt

Dtt pi god

kpmg fs audit出咗 Assessment Day invitation

Email?

ys

Advisory收唔到

same
no update

同埋今年advisory勁少hc

有無講non fs audit

我Non fs收到

有無人收到ey電話問internship

問你之前做過咩internship?

幾時IN 加油清

ddt mi完大約幾耐會收到pi?

Audit 23號mi 29號收到pi email 今日pi

女人見？

男人 原本office見 in前1個鐘同我講轉zoom in 好彩未出門

咁搞笑 唔知佢幾時出下輪

即係點 audit轉tax咁？

想問幾時做完apt test？仲等緊mi

18號

咁快我等咗6日開始驚了

勁wor Ching

Audit
84xx

kpmg 我收到cp assessment呀
我first choice cp 跟住先fs
有冇人都收到cp?

揀咩對我講都冇分別我喺uk點都係凌晨做

收唔到EY Ac

係呀

U Also Audit?

咩dept?

Ching幾號交doc
我9月25號交完doc零消息
Confirm email都冇封

有冇人係真係本人收到D記advisory嘅pi

九月中做完EY apt test+交埋doc 今日又收到佢apt test...

屌我都係石沉大海咁

清幾號做gba

Same situation
Send左email未有回覆

22個traits 有9個係

又passive 又impulsive

其實apt test 個分係咪真係唔重要，係個test 反映你咩性格重要啲？

你send左去邊個email問?

屌又俾K記abandon

未有咁快啫

巴打又係你 我都係

做完ey pkmg apt test
冇睬過我

If you are successful our first wave of interviews will be during Oct 12 – 23!

而家都冇=收皮

我地排好後，未到啫

What is cp?

什麼是CP？
CP是英文單詞couple的縮寫，意思是夫妻，一對夫婦的意思。cauple就是配對，就是一對一對的，經常表示一男一女。

CP是怎麼來的?
CP這個詞來源於日本ACGN同人圈。日本的同人作者在創作同人作品時，將其作品中存在戀愛(情侶)關係的角色配對，稱之為coupling，簡稱CP

問我識唔識剪片

interview god
Offer god

Ey交完doc已經唔理我

一派就做？

有冇人有EY apt test source

GBA or man in ?

Pwc audit vi 係咪仲派緊？我9月尾先做完

有無人報左kpmg 報左tax 做完gba 有interview？

corporate practices

mi

未有

岩岩dtt status轉左prepare offer

audit

24 pi

congrats

我都要做eyme計數題好費，我要用好耐時間先理解倒佢問乜

dtt mi 之後要等幾耐先有pi
24號mi到宜家都冇消息係咪收咗皮

有無人做完ey apt test之後有消息？

未收到email淨係轉左status

男

多唔多人收到kpmg mi?

我都係24 mi

Kpmg audit mi已經派哂??

Pi god

D記 vi睇得重唔重 覺得自己講得一般般

ching幾號做gba

有冇D記 consulting 收到wt invitation 或者已經做咗？

唔重

幾時pi?咩信？

Me 2 仲要6點先email

Tax 27vi完 冇消息

molamola

幾時做vi

各位巴打 dtt pi 會問d咩
求指引

今年冇super day ?

想問下pwc個gba係做啲咩

打去報狗 多過4個人

grad job啦
咁大個人試下google下

Kp 填左audit no preference
之後乜都收唔到

audit / advisory ?

no preference=cp

Fs係咪請好少人啊？

應該fs先多
有錢job搵多啲人食cost

淘寶有

岩岩收到dtt meeting invitation email

When pi?

咩dept

21

有手有腳就請

thanks希望真係有offer啦

睇前面啲人講 meeting 就係有offer既人先有得去

想知有冇人24,25號交完ey doc, 仲未收到GBA？

pwc 電話咩字頭call mi?

2289

再早啲交都未收到gba嘅人大有人在

我啱啱先收到ey doc list

咩都冇

點揀人 真係睇談吐？

+2

+3

+4

有無人收到dtt tax pi? 定係已經派左offer? 等到心淡

大把 我係例子

+5

識人琴日交 今日就收到...

想問下你地幾號meeting

Ching幾時mi？

Tax and business advisory 早知揀ges算

Thx ching 我仲早過你mi 打定輸數希望你有offer啦

Ching pi左未？

幾時mi？

其實我唔知 不過好似individual tax感覺上易入d

佢同都係咁同我講你係咪都係一個international tax既女人in？

介唔介意我八卦下mi係咩人in你？

Ching apply左咩？

已經係big4做緊？

ey on99
之前交完doc list又要交多次doc list做乜㞗

做完apt test難到飛起

真
個logical test真係4大之最

時間勁短都算，個layout眼花到⋯駛唔駛成頁背景都係我個名同email啊，除左分散我注意力以外冇任何好處

interview god
offer god

最緊要係最后嗰part計數我衰咗

ey啱幾多題計數先pass我估自己最多得7題啱

我轉數好慢已經操咗好多練習，但都快唔倒。
同埋練習的難度同ey都有距離，各位ching有無難d的graph計算題等我半年後再努力

半年後有得再報？

唔係180日之後可以重新做過咩，我係報intern

頭先EY 打電話黎約virtual group interview

幾多號做？我9月18做未收到vi

*26

巴打係唔係都有上去做written test ?

Yes

Molamola

介唔介意講下咩background?

有冇人pwc月尾做完gba 收到vi?

15/9

ey spring intern出return offer未?

唔緊要啦 我鳩㩒

有依part咖咩
你講緊計電？

計數wor，一大堆棒形圖，table，限你12分鐘計15題左右
我9月22做。

后你老母支那仔

哦。咁我記得了。

我都想知

有冇巴打分享下 dtt audit pi 係點
用中文定英文 同 有咩會問

多唔多人收到ey group in

出咗？

原來唔係得我有咁嘅感覺。做完覺得自己好垃圾

同你同一日做未收到

Ey application deadline係幾多號？

d大粒嘢私人nominate你咪有用囉

學校年年都norm咁多人鬼有用咩

好似淨係會nom最高gpa個d
之前有巴打講過話會直接去PI
但我問過我個間Career centre 佢話唔係fast pass黎

咁姐係無用？

諗定後路算

norm左邊間

今日D HR開始做野未

收唔到

請問ching幾時收到？

有冇3.0 or 3.3 above？

any kpmg/pwc updates?

Ey係咪派哂

Dtt audit
26 sep 做哂online assessment
今日收到call zoom mi, 想問下有冇人都係zoom mi?
未試過 大概會係點既形式

啱啱都收到EY VA email了

9942

點先有ap test做交完doc無反應

+1 識人一日就有。。

GES under Tax&business advisory wo

我啱先報

再用第個mail報多次?

Ges headcount 算少

佢地應該有record喎

想知GES出咗offer未

2字

有冇人dtt S&O grad有消息

有無報KPMG Advisory 收到Interview

intern or student club 就有用
grad job 唔會放水
除非有啪拿照

無啊status仲係mi唔比pi又唔reject等得好辛苦

同問。你地會唔會喺屋企着suit去in

有冇人知dtt 會唔會有written test?
得dtt 有消息 其餘三間冇反應

而家先報完有冇機會

有冇ching報pwc governmnt public sector?

OFS? here

唔關高唔高分事

識人上年過一萬分
讀city, gpa=<2.5
最後做第5大

pwc 派曬未

Major?

佢無叫我交extra documents & availability 但我已經做完apt test

學校nom你會另外出email話你知

account

冇咩特別要求

係 不過多數acct major 要考CPA

有updates? 前日有人講frd收到call

唔同U唔同policy 一齊加油

係咪直接pi

岩岩收到ey audit ac 有冇人知virtual ac係點

你幾時做apt test??

琴日收到virtual ac invitation
20/9做apt test

有無人知ey virtual ac會做d咩

我16/9做

妳係幾多號ac 我覺得應該係group in

我聽日930

Same 唔知有咩用 話有個Q&A session

咁早我13號加油啊

KP係咪以被無視😂

絲黎澳洲八大 e&f

收到ey ac個d係咪全部外國graduate?

一樣報左 想問下Ching 咩bg

唔係

有冇人有apply ey business / tech consulting, 有冇咩消息？

Ching 上個星期一係9月28定10月5

9成以上係 如果你本身zoom pi左

Audit

Dtt advisory出左pi未

有冇人4間都同時冇progress？講緊連前面嘅vi/apt test都未有大半個月都嚟lu

星期二收到PWC apt test (6/10 apply)
今日收到EY apt test (4/10 apply)

24號報 Ey仲未有apt

幾時報 諗緊好冇email 問下

十月頭報都係未有apt test

你做過intern? 咁早有

我仲早過你……都係乜都未有
唔明點解會冇 我pwc gba個分都唔低
Dtt 個apt test 亦都做得好好
Ey 就更加唔明 交完doc 完全冇晒料

啲人話HR做野好亂 我驚佢直頭miss咗我

Ching有冇咩tips講下mi係點
今日收到MI email

GES?

我都好驚 我仲要今年grad咗無耐 見到而家一啲消息都無 真心煩 日日都好大壓力 就嚟癲

你都加油！聽日ac完睇下有無咩可以話到比你知

我dtt 去到pi 衰左 pwc 做左vi 但都未有消息

Tax and business advisory
可唔可以講下man in個流程

9月20到啦 都隔咗大半個月了 唉

你都叫好 可以去到咁後嘅stage 我係連in嘅機會都無.. 其實係咪應該打電話/send email問? 真心無奈

Thx sis!!

嚟緊要開返個 second tier 討論區

pwc唔係做高低分黎簡人....
EY就不嬲鳩

全程英文??

大約in左幾耐

同問

想問有冇人係ey做過2020嘅winter/ summer intern
但又收唔到apt test嫁？

利申 extend左contract，做到依家
交左doc list 兩個星期都收唔到apt test

dtt轉咗status成個幾星期mi 個未收到

Kpmg係一日完哂GD,mi同pi?

Advisory好似冇人收到過Pi

說好嘅一星期通知想快啲死心

有冇人收唔到kp interview?...

dtt pi點衰發？
佢問你啲咩？

9月頭見 依家都未有消息 應該衰咗 傾吓計 都唔知衰咩

再加人既意思係 第1輪再加人定係第2輪(winter)先會再加人

其實究竟有無人自己收到pwc call
暫時得1個ching話佢個frd收到

我連呢個email都收唔到

呢個係佢話自己會睇LOL世界賽個mail到

有冇KP同PW Advisory既巴絲有收到interview? 好驚

有人話3個星期
利申 冇

你梗係無

vi 係auto generate
我想test下自己過唔過到normal process

Kp收唔到ac
Hr話第二batch先consider

你有無收到風有人過到先
我身邊D人都無

Send咗email問？即係而家收唔到既人都要等下一round？

未知幾時superday喎
我身邊啲人連vi都冇
利申 想去superday

[url]我都係今日報[/url]

Tax 9月12做完gba 25收到vi 未有update

offer god

我都收唔到

十月尾先superday??快啲啦仆街
利申可能無份

已經半放棄

audit定tax?

我等咗2⃣️個月先有

你8月做apt test?

係

Pwc有無人做完vi有消息？

可能係佢scan到你有ro所以唔比你?

你打左去問?
原來我地真係咁差

巴打收到風?
但呢個po前幾日有人話收到call

Pwc hr話十月中至尾先arrange interview
唔知係唔係真

上個Post有人有ro都收到vi

真係唔知咩標準先有

Cp多人有ac

ro 咩意思

呢到好似得幾個人有

return offer

有無人自己收到

其實kpmg多唔多人收到

係 依家通常請毅進 前排能仁都太勁

未見過有 Dtt個hr係咪出左事

睇呢個po就唔似多人
得幾個

多大陸人有offer

但似乎係呢round派鳩完
啊吖啊吖啊

China 有消息？

Ching*

無特別啊做完vi

你係graduate 定 intern？咩background

有無人知kp ac group in 幾多人？？？？

三大 intern

有冇ching, 知道kpmg cp team 伏唔伏

利申 收到 mi 係23號

10月6收到

你諗住幾時on board

唔撚係呀

應該九月

禮拜六做 今日收到

Advisory , 94xx

我kp pwc 都完咗apt test
10月頭做 完全no news

我識有兩個有cp interview
佢哋cp係second choice

Didn't receive that shit

dtt出名4間嚟講最易有offer
利 冇

佢地攞fs first choice?

Yes
而乜都收唔到